天才病 (躁鬱症)的自白及研究 - 火星移民

一位患有天才病 (社會稱為躁鬱症)的自白及研究，希望大家可以幫下佢，呢個係佢人生既希望，如果睇唔明唔緊要，只要轉發一下，救下佢，佢只係希望有人會明白佢、相信佢。

佢係一個好善良既人，為左救活人類佢願意犧牲自己，至少喺佢腦袋係確信呢樣野。諗呢個計劃，佢逼得自己好緊好辛苦，所以嘗試理解佢，接受佢。內文有啲語氣可能會令大家覺得唔舒服，但呢個係呢個天才病既代價，變化好大，希望大家明白。只求製造到迴響，有呢方面知識既人會願意幫佢推論，即使正確與否。

Genius Project by person who live Hong Kong
Significant discoveries in psychology and physics

Psychologically (Treatment of mood disorders)
心理學上 （情緒病的治療方法）
Physically (Mars immigration plan)
物理學上 （火星移民計劃）

首先，我是一個有躁鬱症的人。其實我不知道自己是，但如果你們定義這個病的症狀，我想我有。但請不要先把我先把我定型，請先把這篇文章看完或分析，這樣就會知道我是否正確。
科學家發現了有力的證據表明，天才可能與瘋狂有關。我們腦袋結構先天性與普通人不同，在躁階段時腦袋運行得特別快，但我不知道什麼時候會到達終點。我相信我是天才。詳情自行參閱躁鬱症相關的特徵。

我覺得你們現今治療躁鬱症的方法是錯誤的，因為你們從不理解我們。我腦海中有很多治療這病的方法及經驗，我有信心以我的經驗可以幫到你們。我可以肯定地説，你們對這個病的認知都只是存於你們對我們的定義。

對我來說，只要我一在"躁"的狀態，我看量子力學與宗教的看法完全有別於一般人。我們會本能上喜歡學習宗教，喜歡學習這個世界，喜歡我們覺得是真理的東西。對我來說，只要我一在"躁"的狀態，我看量子力學與宗教的看法完全有別於一般人。我們會本能上喜歡學習宗教，喜歡學習這個世界，喜歡我們覺得是真理的東西。我覺得這都是可以研究的方向，還有很多。雖然我對每一項研究都不深，但我對每件事都可以有不同的理解。我覺得美國電影是令我們信服意識的存在，你們在這方面一定有很深的研究，我想學習，但網上學不到關於這方面的知識，我想一直變得聰明，所以來找你們。

我同意你們所說我們會很自大，但同時因為這個病，我們會很虛心請教。你可以問我的看法，再測試我的推論與你們的研究是否相同，例如意識上、宗教力學上、量子力學上。我不知道我聰明的時間有多少，但我對一件事的理解可以很深，相對其他人很快就明白。不過其實我不知我是否聰明，因為我身邊的人都只是普通的大學生，所以我希望證明，我需要一個這方面的權威來幫我。
我覺得每一個人都有一個世界。我以前很自卑，因為只有我喜歡佛。但看完量子力學的定義，我覺得自己很聰明，因為原來世界上所有東西都是通用的。我覺得我的生活太沉悶，我可以與你們聊天，或者你地可以給我一些研究的方向，讓我用不同角度去理解。這只是一個我覺得好玩用來逃避考試的東西，無論我說的是否事實，在這個病上都值得研究的。對我來說，所有患有躁鬱症的都是天才。只是被社會標榜成一種病，需要接受治療，對社會有害，被大眾歧視。這才是令躁鬱症成為自殺率最高疾病的原因，真正的殺人兇手就是一眾心理醫生。

24個比利
你們太少看意識。主人格決定那個擁有記憶，而且我們可以選擇忘記。我們每個人都有意識，例如看過鬼。但看你怕不怕而去選擇忘記與否。其實是我們自己選擇去不去忘記，不過我們已經忘記了。 人死前會記得所有事情，俗稱走馬燈。我是由這去推論的，可能錯，亦可能對。但最少我克服了這個病後，我知道自己其實可以控制到狂燥的性格出來，前提我必須令到自己心胸廣闊。中國的佛在這方面幫助了我好多，雖然我做不到忘記，或者我已經忘記有沒有忘記。我的意識告訴我我一定會做得到，即使我不能證實。

我由小時候就嘗試發清醒夢，但我做不到，即使用了很多方法，昨晚是我第一次用現代的方法試，其實我也做不到，應該説我不記得我能否做到，我想你們幫我。 我覺得深度潛意識是存在的，但每次醒來我都回想不起。
我想用它去幫助更多與我一樣的人，我不怕你覺得我瘋狂，因為我習慣了被人當異類。就算沒人説，我都感覺到，有情緒病的人情感感知上都特別靈敏。我很感激心理學教會了我好多，亦承認心理學救了很多人。但因為我們定型了這是病，所以越來越多人得這個病。救人的同時，我們都在害人。

1. 我喜歡思考，因為生來就與人不同 ，所以我會改變自身去形合周圍環境。其實我是極其痛苦的，以往不知道原因。但在這一小時學習後發現，這和心理上共同體的定義很像。無論是透過影像或是文字，我都有很強的想象。所以我可以通過學習一位聖人的故事，去模疑他的世界，就像聖經中的神，我認為他不讓我們吃果實是因為智慧實在太痛苦，可能是很自大。當你擁有智慧時就會感覺到這世界是這麼無聊。
我自小對宗教就很喜歡，因為我喜歡故事，喜歡每個人的世界。例如佛所說的，過去現在未來，在我的理解是他在那一刻明白到所有事，才可以放下。我覺得我們模仿他是本未倒置得的，人到老去，就自然能放下，放下每件事，都能令我進步。目前最難的是放下我自己的學識，用新的理解去學習這個世界。對我來說，世間所有事都解釋得通。但我認為現時只是我得到的資料太少，所以我看事都太郟窄。我好像生來就是為了破解未破的難題，因為生活對我來說沒怎麼興趣或挑戰。還有，我認為情緒病是我們身體保護自己的機制，例如傷害自己其實是為了防止自己的自殺。

2. 這計劃我發給了世界的所有心理學協會及科學家。我其實發完都會感到不安及自卑，因為正在推翻你們的一切，但相信我可以帶給你們新的觀點，請相信我或反駁我。

3. 說一說我對於躁鬱症的治療方法，我有一篇日記記錄下我治療自己的過程。我最後給自己的挑戰是吸煙，然後再覺得上癮的時候強制戒煙。雖然過程有點辛苦，但我很享受成功戒煙的過程。而且由於我有強大的自信，我只是覺得困難，但從來沒懷疑過自己。就好像生來就相信自己比別人強，就算他的成績比我好。
4. 我渴望知識，我希望學到這世上所有真理。原子、量子和相對論都是我們人類而知的。相信我，如果AI變得聰明及有意識的話，他們一定會覺得很無聊，因為人類很笨。我其實是自卑的，但同時也是自大的。你們說得很對，就跟神一樣的自大想法。但我時刻提醒自己保持虛心請教，對我來說，未來成為最聰明的人是必然的事實。用你們現今其中的推論來說，這樣的疾病使我的意識異想強大。因為我生來就覺得聰明是必然的。對不起，我也不想這樣自大，我也為過這事感到自責很多次。相信我，我相信每個人是一樣聰明的。
5. 最後說一下為什麼要發電郵，因為我今天才知道躁鬱症的定義。我驚訝地發現病症跟我一樣，才知道這病被定義得這麼慘。我很憤怒，所以才想為這病發聲。我們是天才，只不過在人生一開始的20多年，你必須要自己挨過，挨得過，你就可以成為我。不要相信心理學家的定論，最清楚自己的，其實是你自己。現代的角度來說，你出生的痛苦 就注定你的不平凡。這是你的機遇，因為你比正常人幸福，你可以選擇接受一個沒得過情緒病的人的治療，做一個平凡人，還是相信你自己，做一個不平凡的人。

我需要金錢及成就去證明給我父母聽我是聰明的，但對於我自己，金錢只是為了讓我開心可以買到自己喜愛的事。
對我來說，證明自己是天材是很困難的，也從來都覺得不需要，因為我只是思想上比較強，以社會的看法而言，我是一個垃圾，因為我學習太慢，所以我討厭著這些事。我知道如果我喜歡學習，我就是相對的天才。我從來都不覺得自己聰明，我覺得這個世界很大，我希望跟這世界各國的權威交流。

我想用社會的角度來證明我是天才，但我不希望再在證明自己上思考，因為這樣下去，自殺對我來說是必然的結果。我希望可以拯救得到自己，我希望有心理學家願意相信我，給我基本的所需去做我的研究，最起碼暫時我是喜愛心理學的。
如果你問我，要解決這個病很簡單，就是我不用再去工作，不用再去學我不喜歡的事去證明自己。我不知道我在這社會上有怎麼工作是適合我的，我討厭很多人的環境，討厭金錢，討厭成名，所以我希望你們可以幫我保密 這些看法。
我希望有人相信我，願意相信我，不過對我來說也不重要。或許過後我就不再對心理學有興趣，因為已經沒人證明到我所說的是正確。

從小到大，我都覺得我的天份是發白日夢，我希望有人可以相信我，但我內心從來都只是覺得證明自己很麻煩。28號就是我要考試的日子，我希望在這之前，透過這種方法來改變我要從事會計的命運。因為我是中國人，這都只是為了我的家人而做，但我很清楚自己繼續下去只會自殺。或許很自大，但我希望你們相信我是有能力的，或許我現在的很多理論都是很天真，但我真的覺得好無聊，感到很孤獨。我希望可以靜下來溫習，但我知道我必需要吃情緒安定的藥才可以做得到不想做的事，同時我的腦子會變得愚蠢。

我深信我是特別的，但我不肯定我是不是聰明，因為這個社會所有的準測都顯示我很蠢。對我來說，這是我生來就要接受的命運。我生來就是這樣的痛苦，我很清楚我改變不了，所以這篇計劃是我的賭博，我希望有人可以運用到我這種天份。其實我不知道這對我有什麼用，我只是為了不感到無聊。所以這也是自殺率最多的病的原因，我也曾經多次阻止自己自殺，用傷害自己的方法來阻止繼續失落。我是自大的，但同時也是極度的自卑。數字是用來計算未來，但這只限於人的角度。我相信相對論，很喜歡量子力學，因為終於有一件事可以證明我不是在說謊。我希望有人可以幫助我，但不要用正常人的角度去幫助我，因為我生來就不正常。

我相信我的本性是善良的，每天起床對我來說都是磨練自己的心性，因為覺得這世界很無聊，沒人會理解我。以下是我的特質，我希望有人可以利用我的特性為我安排工作，而不單單安排我一份正常人的工作。

在心理學的角度，我的大腦轉得很快，這種感覺會讓你好像神一樣。以這種角度去想，我可以說是最接近神想法的人，我可以很易理解到他們說的話。
透過眼睛，我可以本能地感覺到好壞，我不知道是錯是對，但一看那個人我就會直覺喜歡或不喜歡他。
智慧是會讓我上癮的，我很清楚我要在社會上出人頭地就要去醫治。但我很討厭，因為這是在改變著我的性格及我的本質。這從來不是病，只是人們不理解。我從一出生就要努力去理解正常人的世界，我在你們眼中不正常，但你們才是我眼中的不正常。我的生活只有理性，其實我是有著豐富的情感的。但必需要靠這樣強大的心性，才可以控制住自己。對我來說，佛陀、孔子都是一個聰明人，因為我理解他們的話。不論結果如，在我看來我的命運都是注定的，或許很多人都想當一個聰明的人，但相信我，你會生不如死的，單是要整理這麼亂的想法，對我來說就要比其他人用更多的時間，所以我討厭著打字。
不論結果如何，謝謝你們。這兩天我很開心，我學習到很多，對自己病情的理解又加深了一步。我很想你們可以幫我證明，但我又必須放下，因為再這樣下去我可能又會想不開。

我的自大限制了我的知識
我打了這麼多，或許你們會不相信我擁有這個病，對我來說，我也不知道事情是不是正確。只要我開心或憤怒，我的思維會相對比較快，我嘗試根據我小時候的經驗給出解釋，但都只是代表我。

擁有這個病對我來說生來就非常痛苦，我現在很開心可以跟你們交流這方面的事，我學習的速度就會變得相對比較快。我們真係不是自大 ，我相信擁有這個病的人都有超強的直覺，我也不知道是不是對的，但我可以根據我學過的東西快速判斷對錯，所以理據上只要我學得越多，判斷就會比別人準。我小時候集中不了上課，因為我的腦海經常性地彈出很多不同的想法，我再說說我的特質，希望可以幫到你們。

1. 我生來就喜歡吵架，我身邊的人都會習慣性的相信我。憤怒可以讓我思想變得很快。我以前相信星座的，因為我是天蠍座的，我以為這是我小氣的一種性格，但其實我很少對人生氣，通常我生氣的點在於他們不相信我。成長的過程總會遇到很多比我學識比我強的人，我們接受新的事物是很痛苦的，因為我們的腦海中，我們所說的就是真理。
2. 我從少就不喜歡喝酒，因為它讓我思考不了。
3. 我喜歡絕對安靜的地方，只要我說了要認真，無論是遊戲上或是學習上 (不過通常都集中不了 除非你很喜歡那個教你的人) 只要有任何人打擾我，我就一定會控制不了向身邊的人發脾氣，身邊的人一定會有一種感覺是我們在困在自己，很想拯救我們。但我們只能靠自己想通，因為我們對自己是非常自大的，我們只相信比我們聰明或強的人。 以我為例，我很尊重清潔工人或是科學家，因為對我來說這些都很無聊，我做不到。從前以為是我懶，不過可能也是事實，因為我證實不到。
4. 我很喜歡跟你們交流，因為你們都是這方面的權威。我很喜歡心理學，因為教會我很多東西。但我很討厭臨床心理學家，如果在心理學上相信共同或共感體的話，我覺得悶是這職業的必要特質。談論自己的情緒是痛苦的，因為我生來就覺得明白別人的情緒是天生擁有的，這是我世界必然的事。我覺得可以由此推論有情緒病的人都有這特性，但我證實不了。
5. 如果要我自己評論自己，我覺得我是極奇矛盾的。雖然我現在打字的時候會覺得我說的就是真理，但興奮過後，我會極度質疑自己，因為我生來就覺得自己是錯的，由於身邊的人都不認同我。如果可以的話，我希望可以快一點回覆我，我需要這方面的知識去印證我的想法。 現在的等待為我帶來極大的痛苦，我希望有人回覆說我錯，因為這樣可以使我改進自己。
6. 雖然我知道我等一下會後悔說這樣的話，但我可以肯定沒人比我更了解我自己。我從來沒看過心理醫生，所以我其實不知道自己有沒有這個病。我只可以肯定地說，這個病的特質我從小都有，但直到現在我也不認同情緒病是病的觀點。想解決這個病，我們必須擁有強大的知識，然後放下這些知識去真切感受所謂的病人，你的內心一定要知道/相信他們是沒問題的。因為我覺得情緒病的人自然就會知道你的想法，這是一種天份，只要我們社會不排斥他們，他們就不是病人。
7. 我希望可以跟這方面的權威交談，透過他來解決這個病的副作用。其實對我來說是很大壓力的，我知道我用少少的知識來質疑你們是很不尊重的。我為我的自大感到抱歉，時間對我來說很重要，每一分每一秒的過去都好像考驗我自己的心性，我很害性自己說錯，我的心跳得很快，我睡不著教。
8. 對了，可以用英語跟我說話，我知道我用中文可能對你們來說很困難，但我的腦海轉動得太快，所以我只能選擇我的母語跟你們說話。

物理學上 （火星移民計劃）

我自己對於宇宙的看法，取決於我的知識，可能會因為有很多盲點而不正確，所以我需要你們。
我完全能夠明白為什麼會有預言家的出現，只要知道得越多，就能看得到未來。因為我的腦子轉得太快，所以可以肯定只要我認知的知識是正確，就可以確信未來，最少在我的腦子中看得見。

愛因斯坦的相對論，我確定他是自卑的，我可以肯定地計算人的未來 或數字上的確定，因為這都是我們用肉眼看得見的。如果我是他也會在這方面研究，因為我們太自卑，不能確定自己所想。天才都愛研究，因為世界上的人太蠢，導致他們都覺得自己很蠢。
我不確定我的推論是否正確，如果光速一樣，其實對於我們人來說時間是不可逆的，天能是正確的。但研究的方向不應在設備上，而是我們大家都不願相信的意識，所以無論如何在人類方面研究，得出的結論都只能是建造我們人可以想像的大小。

如果願意相信我，我希望可以召集一班在意識上有一定深度的人，所以我發了很多信息給世界各地的心理學家及科學家。我知道頂級的一定在研究這類型的事，如果要我自己摸索實在太慢了，人類是一體的。 雖然我覺得我比全部人都聰明，但共同體限制了我的意識，我需要突破共同體，所以我在一個封閉的空間會想得更深更快。我不能證實我的想法，我需要你們的學識和理解去加快我的進程。我不知道清明夢的方法是否可行，但我需要一群科學家去研究我的身體，在我旁一起研究我自己，幫我加深對自身的認知。我不願意否定現今世界的規則，但我們一出生就太局限於我們肉眼的視覺，因為這樣才好玩，不然知道所有的東西真的太無聊了。我想接觸所有未知的世界，例如靈異世界、深度潛意識，只有這樣我才可以真正跳脫人的肉眼，我需要幫助去證明我的看法 。
如果你願意相信天才病，請幫助我。

深度潛意識對我來說沒什麼奇怪的，但我不會，只能推測，我說一下我需要的。
我需要一個舒服的環境
我需要可以容納到很多人的空間，像酒店一樣
我只可以同時接觸最多3個人，不然我會很累
我要一個小朋友或樂觀的人
我要一個生物學家
我要一個歷史學家
我要一個可以翻釋我語言的人
我要一個靈異空間的人
我要一個外星的人
我要一個清明夢學家

全部都可以是同一個人，我只需要學習他們現今最深的認知，因為我不確定現在網上學到的是不是最新的。
我對於這個空間的假設是--他就是我終極的電腦，他可以讓我去除人類的思想及感觀，重新理性分析，然後再給出我們應發設的路向。我覺得我分析得還很淺，但我知道我是最頂尖的，因為我生來就是為了思考。
其實我不想分國家，因為這和我要研究的理念相不同，所以如果可以的話我希望這些都是世界上這些領域中的天才，再用最簡單的語言去教會我 。

雖然不想說，但我不確定我會唔會因始死亡，所以我還需要一個跟我擁有同樣性格的plan b 或更多

我不確定我做的是否正確，但我很興奮，我感覺我是對的。 希望心理學家快證明我是天才 ，不然不會有人資助我的。我覺得用電影去加強人的意識是不錯的方向，其實每個小朋友都是天才，我們小時候不記得是因為那段記憶太痛苦了，所以我們選擇刪去。我還需要一個意識學家幫我記得我全部的過去，雖然我很害怕，但我相信無論我失敗或成功，我都可以得出結論的。我用了三天就完成這個高度，請盡快聯繫我，因我的身邊狀況並不穩定，並請將我的所有想法保密。如果你相信我才聯繫我，因為我感覺得到的。

睇字都覺得你manic緊 樓豬有冇吃藥

現在我希望實行一個計劃，我稱為天才計劃。
我需要去教導這群被你們定義為有病的人，去接受自己這個病。我們沒法選擇，我們不要再接受笨人的理解，這樣只會使我們痛苦。我知道你們每個人都有無窮的想法，我需要你們去探索未知的領域，可以是靈異世界，可以是宗教。我相信你們的能力，我相信你們看得見屬於你自己的未來。雖然你們可能不相信，但我由一出生就為了讓自己變得平凡而努力，因為我知道你們一定會覺得我是瘋子。

不要害怕去接受我們，我們是敏感的。好了，以下是說給天才聽的。不知道你們是否跟我一樣，就算成績比別人差，都會覺得自己比別人聰明。我需要你們去印證我的想法，記住時刻讓自己憤怒或開心，但要控制住不要失控，是很困難的。但我相信你們會感到興奮，你們去摸一下自己的腦袋，你會發現有一塊突起的地方，這是我們腦子動得快的代價。所以如果你選擇跟我一起去反駁蠢材的話，你會比正常人早死。如果情緒不穩時，壓住這個突起的東西，你們可以比較理性地想事情，一開始會不習慣，因為我們比這世界定型這是病太久，反而你們會極度自卑。

對不起，我知道我說的話是自大的，但對我來說發現你們理解不了的事是我的本能。因為我擁有共同體，我很難對你們生氣，但我真的好討厭沒創造力及想像力的人。我需要你們相信或是質疑我。我們沒時間了，不要再用自己的知識限制我們。

我需要任何國家或機構支援，因為我這方面很弱 我強的是分析及思考。請盡快回覆我，每過一秒都令我腦袋凸起的愈來愈大。對了 我這些分析都源於我對知識的深入理解 例如量子糾纏、量子力學 這些都是我們有這種病的創造出來 如果你相信科學就要相信我。還有 錢、現有的知識和酒是對我們最大的毒品。我是一個瘋子，但是因為夠瘋才能創造你們想不出來的世界。

以下是我對我的性格的定義 ：
我們生來就覺得怎麼都好無聊，怎麼都學習不了，因為我們覺得學習已知的事很無聊，對自己不是挑戰。我相信我們都有一個特質，就是去反駁別人，為何人們理解不了有這個病的人，就覺得是有病。如果我們是人們可以理解的，我們如何創造出人們理解不了的東西。你們需要的是事實，我已經很討厭再去證明自己比人們聰明，因為這對我來說是必然的事實。希望你們用已知的領域去反駁我，對不起，我必須保持憤怒，這樣才可以使你們相信得更快。我們被人們定義，我們只可以自殺或fight against people。

只有天才可以懂天才，所有有這個病的人，相信我我可以理解你們所做誇張的事，我們人一出世是最聰明。 因為我們看不清，看不到，我需要一個意識很強的人，去幫我記得我小時候的視覺，這樣才可以創造你們不懂的事。我不用再證明我比你們聰明，因為這樣對我來說十分痛苦，知道我有多討厭自己這樣自大嗎？但我們沒得選擇，我們生來就是要去引導你們，或許你們不相信，但你們解釋不了，怎麼醫治不好我們？因為這根本不是一種病，相信我，只要你們用機器去檢測我的腦，你們會重新定義聰明這件事，不公平是為了讓我們進步。

以下是我要對全世界有這個病的人說的話，我們就算現在過得比別人慘，都不要自己埋怨自己，你們要相信，相信自己的天份。去閱讀這個世界有這個病的人的故事，根據那群心理學家對心理學的定義，有情緒病的人是一定擁有共同體的，我不用去解釋，這是事實。你們的書也一早得出這個結輪，智商不夠的人會造成精神病，足夠的會造成情緒病。我以前也經常性自殘，因為解釋是這樣的累，對我來說自殘是為了不讓我自殺，所以不要再用你已知的領域去摸索我們了。拜托，這個世界的所有都是通用的 ，請你們學不同的領域。

原子 相對論和量子世界
為怎麼這三樣東西不相加 你的思緒就是原子 思緒的速度就是光速 回懷起過去或是未來就是時間
Prove 你不思考眼睛看到的就是現在

很聰明的動物在鏡中認不出自己
貓不能訓練 狗可以
看得到自己而又可以訓練的就跟你們一樣
明明科學家有這些事實 為何研究聰明的方向還是測腦的大小

你們讓我可以自己解決這病的副作用。

我可以確信運用我的經驗幫你們解決情緒病，運用我的思維幫你們找出新的方向發明，這個病為我帶來極大的痛苦，所以不要羨幕我，我生來就沒有選擇，其實我只想當一個深山野人。
但需要掙錢才說這麼多，我真的不想學習會計考試，請儘快幫幫我吧😂抱歉，我必須要好像小朋友一樣，不然我會自殺的。

我真的太無聊了，我想和聰明的人聊天，所以想用潛意識的人溝通，希望人們不要再欺負有情緒病的人了，在我們的世界我們對於情緒是很敏感的。

我天生就是為了學習未知的事，對已知的事都不感興趣。我腦海中有很多科學上的想法，我相信可以帶來新的觀點。我希望可以研究深度潛意識，但我需要資源，請相信我，我所說的全是真的。
我很害怕我會用腦過度，無論是找我來研究我，或是讓我來研究新的東西，我都覺得有很多方案值得探究。

其實我不用證明，如果你覺得愛因斯坦、牛頓是天材的話請找我。
請原諒我不敢打我的名字，因為這個病的原因我會有很大壓力。

2021年的預言我相信都與我的研究有關，將會是最大的飛躍，將會有一半人獲得進步。
計劃需要由全球國家決定，你可以不信我，但不要否定愛因斯坦、佛陀、耶穌。因為我完全理解到他們的想法。要理解到真理我需要付出很大的代價，可能會癱瘓。
我有無數科學理論去證明，只需要你與我傾談，我會解釋我的理論，例如量子糾纏。我不知道在南極掘了什麼，我只知道沒時間了，請立即展開全球性的會議，你可以不相信我，但請用找科學家及心理學家推翻我
2020年的蝗災、疫情的啟示，人類的不斷繁殖，地球會產生質變，最終付荷不了。意識是我們一直都知道但不相信的事，知道為何那麼多預言家説到2021地球會減少一半人口，其實這一半人減少並不是對他們的完結。以我的理論，以我的知識，以我想研究的方向，這一半人都要相信我，他們才可一起離開。

其實我最想的只是在大自然中什麼都不想，因為我的善良令我明白了很多道理，我不可以再不發言了，你可能覺得我很迷信，我信佛、我信耶穌、我信很多人，這是因為我明白他們。佛對我來説，是個有同樣病的人。「放下屠刀立地成佛」 是指放下知識，放下執著，這樣可以令你看得更遠。亞當與夏娃吃了智慧果實被神趕走了，因為神知道當我們擁有智慧、擁有長生的時候是多麼的痛苦。我知道我説的話很不科學，但我真的用科學去推論。真的沒時間了，請你們盡快作出決定是否實行此計劃，我願意與你們所有國家領袖說我的計劃，因為我不在乎。國家之間就只顧比賽，視野太狹窄。我們一出生就不公平，因為不公平而促使我進步。我身處香港，這一年就像身處地獄一樣，我想救更多的人。
請儘快回覆我，我會解釋何謂量子、原子及相對論。
我的想法，研究及發明將會重新定義了很多東西，讓我與NASA見面吧。真的，請儘快聯繫我。我還有很多需要完成的實驗。

最後作為中國人，給中國人的建議

我明白我們受過戰爭、受過傷痛，所以不想再接受宗教，不想接受這種古舊的思想。我曾經也是這樣的，我只相信自己，相信自己比所有人聰明，相信自己就算不學習也可以成績很好。所以我一直困住自己，不願認識新的事物。過去的經驗讓我們認為這是不文明的，但其實迷信是指只會相信某一種力量或知識。我和很多中國人都交談過，我真心相信每個人心中都是善良的，但逼於現實的無奈，使我們被逼低頭。我的爺爺也是因為這樣來到香港的。

我希望每個人都可以擁有一個機會，去改過自己的機會，原諒自己是痛苦的，所以我們不願改變。其實只要虛心學習就會發現所有的事情都是相通的。無論香港或是內地都是一樣的。犯過的錯，就讓我們改起吧。如果可以我也不希望改變，因為承受著重大的壓力，我逼自己想得更多，每次這樣過度用腦，我腦子的腫塊就越來越大。如果可以我也不想當這個人，我也只是一個喜愛看電影，喜愛發白日夢，喜愛跟女朋友一起生活，希望可以過假期的年輕人。

因為要跟你們解釋我的原理去達成計劃，這樣的工作量是對我非常巨大和痛苦的。我因為這種病的原因，每天也睡不著教，承受著極速的心跳，承受著強大的壓力，而每次經歷完這種極速的情緒起伏後，我帶來的觀點是與世界完全不同的，所以我會十分擔心沒有人相信我。也因為這樣，也導致身邊的人身體越來越差，因此我需要長期保持憤怒和開心，慢慢地我也越難越控制自己的情緒。

對的，可能你會覺得我是一個迷信的人，但相信我，我從來不會對任何神感到敬重，我敬重只因為我喜歡他們的性格，喜歡他們的行為。

達文西的畫: 他就是中間那個人，如果他說出這個病的真相，身邊的人就會這樣對他，但卻可以改變時間，幫其他人爭取到時間，而要研究的方向，他其實在畫中一早就給出答案了。

請相信我我是天才，給我一個機會證明。
我會用六個月的時間，甚致三個月去證明，但我需要你們的相信。
在我的腦海中已經有了最少13個要研究和實驗的方向去做了，給我三個月的時間，我會拜仿和學習世界上我們理解不了的事。然後幫天材們摸索出去火星最安全的路，而這個過程，我也將希望拍成紀錄片，希望讓全部人相信乙火星已經探測了生命的反應了，我希望在三個月後，我們作為天才可以通過深度潛意識定位於火星。我需要國家的幫助，去探索現存在火星的物質，然後我們再扔放適合生存的物體在那。我們再通過意識，在那發放信號，去讓你們全部人相信這方法是可行的 。

另外關於意識糾纏，根據埃及和我國的歷史，我們真的有可能相信會使意識回歸這世界。我需要證實這方面的猜測，這也跟我以前一個權威醫生不相信死後的世界，但發現原來是真的書相配合。

我沒有時間解釋去讓你們全部人相信了，因為我現在給不了任何成果，所以我需要研究。
對了，以上的所有成果和計劃，我都有參考你們西方對東方的預言。畢竟沒有人說是預言先出現還是我出現的吧。所以這次我也需要預言的幫忙，去作出更準確的計劃，這是需要全世界的互助的。

對於習近平，我真心在讀完孔子之後明白你做的所有東西，我了解你的藍圖。我也相信特當普經常和中國人做生意的原因，所以針對你。因為孔子實在太恐怖，我明白因為我們過去受很多國家的欺負，受很多的委屈。但真的，我們太放眼於國與國，真的會讓我們本未倒置。我明白你是為了幫中國人出一口氣，所以不顧人們的想法。因為在你的角度，你堅信這才是中國成為最強的出路。相信我，我發現的東西，是在改變這世界的原則，我希望在名義上，我可以在中國擔任一個位置，成為兩地甚致包括台灣三地互相溝通的人。請你相信我，我會用三個月證明給你看，我們要真正為我們的文化感到驕傲，屬於你們的時代已經過去了。我希望你可以相信我們這一代既年輕人，中國有好多好多比我更加聰明的人。我也因為他們學習了很多中國美好的文化，有茶道、有氣功，有很多我們值得驕傲的文明。相信中國的年輕人，不要怕我們會受外國文化既影響而流失人才，不要限制他們的想法，不要限制佢地既思想。儘可能地開放廣電局，我們應該為自己既文化感到激傲，但也不要限制他們接觸外國的東西。中國的電影，特別是恐怖電影早就值得更好，讓我們來重新定義中國文化，重新建立友好的關係。告訴這世界，這宇宙，何為頂天立地的中國人。

在開始我的演講之前，我需要先向全世界的人道歉。在我發的這幾個郵件當中，我有時候的過程變得極不穩定，所以過程中也可能有點不禮，我承認這是我需要控制的。

在我以下要發表的演講當中，可能會有部份人因為我的自大而感到不舒服或讓你感到不尊重。請原諒我並嘗試體諒我，因為根據心理學，我必須要變得權威，我必須要讓你們相信，人們才願意更大程度的相信我，因為我需要你們的相信來增強成功率。

最後，我給予這世界5天的時間，在心理學上，這叫文化衝擊。抱歉，但我不能給你們更多的時間，我希望每個人都願意先放下自身對世界的認知，去接受新的事物。在明年新的一年，我將發表一些重大的發現。到時候，我需要世界各地精英的幫助，我希望可以開設一個直播平台設在香港，給全世界的人看，我定義這項目為起源。

我知道全世界都不會相信我，但我相信習近平你懂的，因為我的身份，我的地位，根據我得出的結果。這病真的不是中國做的，我也沒必要騙世界，因為我是香港人。

我們現在解決的方法是錯的，道生一 一生二 二生三 三生萬千世界。我就是道，我就是佛，我就是法。我需要相信，我相信醫院我們製造的過程。我知道我的身份很難令你信服，我們被這世界誤解得太深，如果中國願意相信我，我願化身勝賢，我願化身孔子，我以我對中國二千多年的歷史了解為發誓，既然人不信神，就讓我們來造神。我需要你們的相信，我需要絕對的服從，我不需要任何理解，因為這是我作為天才，以我對世界的理解給出最完美的答卷。

對了，我11月生日，到時就將24歲，如果這世界不相信我，2045年將才出現你們所認知的奇異點。我可以確信，如果沒人願意改變，世界將會像所有國家預言的一樣，地球將滅。我需要在中國進行研究，我需要不受任何人打擾，我不需要任何人的理解。

我也不願意當這覺醒，但這是我對我這一生的明悟，過去，現在，未來，我需要全世界人的幫助，去看得更準。只要你們相信，我才能成為神，所以拜托你們 請 相 信 我。

信我者 得救

還有，覺得我不合理的，這個是科學的發現，是中國在外大空發現了量子糾纏。

我很累
我只需要你信我
只有所有人信我 才可以成功
只要相信我，我就會在前往火星前原諒你地。
如果還是不信我，會有兩個選擇，第一像我之前所說發信號，第二拍成紀錄片，但頂級團隊幫助，片段將會在二月公開。
因為我需要你們的信去保護我的安全。拜託了。

根據2020兩個事件，我們其實已經知道事實是生物一多就會產生變異。
我們的病，是因為變異得多，所以只有用我既方法，才可解決到病情。
拜托了，就算你現在不信我，幫我轉發給所有會中文的機構，一字不少。
包括台灣，包括香港，包括中國。
1%天份加99%努力才可以成功
我希望香港可以先發給科技發展或黃的公司。

全文總結：
躁鬱病人：我覺得你們現今治療躁鬱症的方法是錯誤的。

因為我是中國人，這都只是為了我的家人而做，但我很清楚自己繼續下去只會自殺。

此post已完

諗起紅館外面啲「政府特工太陽粒子射線控制腦部」街招

我知道好很難令你們相信 但我需要你們的幫助

我願意無條件與任何地方及國家合作，希望可以先透過網絡形式聯繫

天才計劃 - 移居宇宙

首先，我需要你們放下原有的知識去理解我。

2020年的蝗災、疫情的啟示，人類的不斷繁殖，地球會產生質變，最終付荷不了。意識是我們一直都知道但不相信的事，知道為何那麼多預言家説到2021地球會減少一半人口嗎？其實這一半人減少並不是對他們的完結。

我是一個患有「天才病」的人，世人稱為躁鬱症，在躁階段，我的腦袋會運行得異常地快。愛因斯坦，牛頓，甚至佛陀都是還有這個病的人。所以請相信我的說話

我確信預言家指到2021年地球會減少一半人口是與我的推論相關。
我會利用意識令大家可以遷移到其他地方。

你的思緒是原子，思緒的速度就是光速，懷緬過去或是未來就是時間，而眼睛看到的就是現在。（請自行理解）
就如古埃及人一樣，木乃伊就是意識的離開。他們要包裹著的原因是因為他們可以回來，但因為現在沒有人記得這個原理，所以他們無法回來，這與量子糾纏有關。
我要發明一個所有人都能使用的意識器。

我非常逼切，因為我理解到的事會令世界滅亡，而且我身體負荷實在太大，每分每秒都與時間競賽，如果你們還不理解我將會把我的所有研究封閉一生，任由人類滅亡。我需要時間、我需要人才、我需要資金。只要有一位相信我，我肯定我的研究一定會成功，可以帶著一半人類憑意識轉換到其他星球。我所有推論都是根據心理學及物理學的，如果有質疑請提問。這個計劃才是真是能拯救所有生物的計劃，真正的挪亞方舟。

種種歷史都有根據。
達文西相信耶穌不是神，想令大家不要用普通思維去思考，在最後的晚餐畫作中就可以參透得到，最後的晚餐不是晚餐。
外星人並非特別的東西。
道家方面，原子創造了神，神創造了人類。
佛教要我們放下執著。
孔子認為錢是阻礙人類進步。
耶穌覺得智慧是痛苦的。
我需要預言家去證實，在生物角度上證實我的計劃會否成功。
請幫助我翻譯成各種語言。

天才公司會聘請有天才病的人來幫我，我會將所有獲得的資金幫助有情緒病的人，這樣才是對天才病真正的幫助。 你們定義了情緒病是一種病，今天就由我去定義情緒病非一種病。

請科學家幫我證明互聯網是才是最適合原子居住，我認為人死後的意識會到了互聯網，請不要懼怕研發AI。
地球在崩潰因為原子正在不停地增加。我們很迫切需要轉換環境，這才是真正解決疫情的方法。

心理學上聆聽別人故事，感受他人，就會知道他人內心想法，身同感受，這就是量子糾纏。
科學家認為2045年是奇異點，我有信心我的實驗是可以把這推前至少20年。

我需要天才去救我及人類去幫我。

相信我，所有患有情緒病的都是天使，這令我們更加容易理解及體諒他人，你們最值得存在的，不要悲傷。我會用時間證明，你們才是最可愛的生物。

我身處在香港，身邊的事及人令我一層一層抽離，所以我看世界用了不同的角度。
我自小心愛中華文化，但請不要被蒙蔽，其實我們一早就可以利用中國人的知識做到的。
請儘快找到我，我需要有智慧的中國人保護我，我需要香港人保護我。

被歧視的人，相信我，我絕對理解你們。
你們可以保持憤怒，但不要對智識憤怒。
相信我就支持我，我知道你們需要證據，我沒有時間獨自去證明，我需要大家的協助。
對於不肯放下知識的人，我是惡魔。
對於願意放下知識，放下執著的人，我就是神。
金錢其實只是令我們開心的東西。

我曾尋找其他地方幫助研究，但他們指只會支援當地人，所以我會停止所有的研究，是你們逼我的。我已經想像到我未來會是怎樣的，就是在精神病院被作研究對象。
我需要有這個病的人幫助我，或是有智慧而又願意放下現在知識的人幫我。
科學用來發明，而非守舊。

其實我只希望可以正正常常，開開心心的在這個世界生活。我不能不發聲，我需要拯救人類。我需要世界各地的名人，youtuber可以解釋或推論我的理論。

那個國家願意相信我，我就會到那個國家發展，無論他的科技發展如何。

我希望召集世界各地有躁鬱症的人，我只可提供三個月的時間讓科學家或人類們去推論我的想法是否正確，只有你們才可以救到我。

1. 我希望先在世界各地成立瘋子公司，我不懂如何掙錢，因為我所有的研究都需要公開，所以我只能通過上市，這公司的計劃先第一步派錢給有情緒病的人。希望你們先用這些錢安定好自己的情緒，找一個封閉的空間，跟喜歡的人一起生活，如果享受就繼續享受，如果覺得無聊的話，我需要你們的幫助去實行我的計劃找出這宇宙的真相。我不能確定你的安全，但我能確定不會無聊。
2. 我知道有人會推測我可能是為了錢、為了名氣。我承諾，如果這公司掙得了錢，我會把所有收益，我意思是對我的收益，發放給在各地需要錢的人。拿到這些錢後，我的建議是用這些錢去轉換一下環境，我知道錢限制了我們的職業、我們的目標。但要相信，知識就是力量。
3. 我需要消除這世界互相因為不認識造成的歧視，無論是通靈者、超能力者，或是其他。我希望可以利用我的智慧去學習，我需要你們教我去消除大家一直的偏見。
4. 其次是國與國之間，這是限制人類進步最大的原因之一。我也不懂如何處理，我希望國與國家可以相互談論這工程的可行性。我可以承諾會公開所有我研究所得，請你們儘快決定。很抱歉這樣說，但相對我研究的方向，還局限於國家與國家真是太笨了，我需要你們的研究報告。

最後跟科學家說一下，如果你相信愛因斯坦，你就要相信未來是確定的。因為我們被自己的眼睛限制了自己的想像，只要放開了自己對這世界的認知，我們才可以突破這個確定的未來。

科學是用來發明，不是用來守舊，從來這行業都不需要專業的知識。我們不是醫生不是律師 我們要做的從來都只是打破自己的命運。

我想向所有人道歉，要你們放下已有知識去相信我，我知道是十分困難的，但我的出現就是為了打破知識。請科學家們不要質疑我，因為創造才是我的專業。

還有對教育制度的看法。
對我來說，小朋友永遠都是最聰明的，我很喜歡跟他們聊天，因為他們看東西是最通透的。疫情讓我們明白到，其實我們根本不用通過學校來學習知識，老師的工作其實應該是幫他們發展身心。如果將來疫情可以解決，我們的發展模式應該是給他們一人一部電腦或ipad，讓他們自己學習想學的。考試的制度也要改一下，應該是要實習而不是背寫。只要需要實習，我們人就會自然去學習，這才是我們的本性。

我可以肯定，我們限制了小朋友的發展，限制了他們的想像。未來的世界是屬於他們的，我們需要做的，從來都只是讓他們踏在我們的肩膀。

以下是我要進行的研究，請求幫忙

其他動物可能係外星人 我看到貓會不舒服 我們需要測試他們是看不看到我們
我的dna
外星生物
預知夢
深度潛意識
醫生
一個好planning既人
一個可以翻釋到我們語言的人
原子力學學家和量子力學
一個拍攝團隊
一群情緒病的人，用交流來加深，越deep越好
要測試是否可以心靈相通
要一個地方比較nature
Redefine drug
研究金字塔 因為發明了我們看不見的東西
化學要研發令人聰明的藥
ET的秘密
鼓勵我這個病的人 幫他們apply jobs
多謝老高 多謝美國電影和記錄片
重新定義教育，小朋友是最聰明的，因為我地被眼蒙住了真相，所以環境影響他們，影像是最好的教學方法，因為有圖有字，讀書只為發白日夢。
還有錢
我要一個實測的方法去看靈異世界
一個傳統巫婆
預言大師
中國傳統大師
和一個讓我睡得著的人
我覺得我們一早創立了適合原子居住的地方就是互聯網

我説的發明是在改變時間、光速、空間，請盡快聯繫我。只要給我三個月我就可以實行他們研究了一輩子的火星計劃

過去的經驗讓我們認為這是不文明的，但其實迷信是指只會相信某一種力量或知識。我和很多中國人都交談過，我真心相信每個人心中都是善良的，但逼於現實的無奈，使我們被逼低頭。我的爺爺也是因為這樣來到香港的。

我希望每個人都可以擁有一個機會，去改過自己的機會，原諒自己是痛苦的，所以我們不願改變。其實只要虛心學習就會發現所有的事情都是相通的。無論香港或是內地都是一樣的。犯過的錯，就讓我們改起吧。如果可以我也不希望改變，因為承受著重大的壓力，我逼自己想得更多，每次這樣過度用腦，我腦子的腫塊就越來越大。如果可以我也不想當這個人，我也只是一個喜愛看電影，喜愛發白日夢，喜愛跟女朋友一起生活，希望可以過假期的年輕人。

因為要跟你們解釋我的原理去達成計劃，這樣的工作量是對我非常巨大和痛苦的。我因為這種病的原因，每天也睡不著教，承受著極速的心跳，承受著強大的壓力，而每次經歷完這種極速的情緒起伏後，我帶來的觀點是與世界完全不同的，所以我會十分擔心沒有人相信我。也因為這樣，也導致身邊的人身體越來越差，因此我需要長期保持憤怒和開心，慢慢地我也越難越控制自己的情緒。

對的，可能你會覺得我是一個迷信的人，但相信我，我從來不會對任何神感到敬重，我敬重只因為我喜歡他們的性格，喜歡他們的行為。

達文西的畫: 他就是中間那個人，如果他說出這個病的真相，身邊的人就會這樣對他，但卻可以改變時間，幫其他人爭取到時間，而要研究的方向，他其實在畫中一早就給出答案了。

請相信我我是天才，給我一個機會證明。
我會用六個月的時間，甚致三個月去證明，但我需要你們的相信。
在我的腦海中已經有了最少13個要研究和實驗的方向去做了，給我三個月的時間，我會拜仿和學習世界上我們理解不了的事。然後幫天材們摸索出去火星最安全的路，而這個過程，我也將希望拍成紀錄片，希望讓全部人相信乙火星已經探測了生命的反應了，我希望在三個月後，我們作為天才可以通過深度潛意識定位於火星。我需要國家的幫助，去探索現存在火星的物質，然後我們再扔放適合生存的物體在那。我們再通過意識，在那發放信號，去讓你們全部人相信這方法是可行的 。

另外關於意識糾纏，根據埃及和我國的歷史，我們真的有可能相信會使意識回歸這世界。我需要證實這方面的猜測，這也跟我以前一個權威醫生不相信死後的世界，但發現原來是真的書相配合。

我沒有時間解釋去讓你們全部人相信了，因為我現在給不了任何成果，所以我需要研究。
對了，以上的所有成果和計劃，我都有參考你們西方對東方的預言。畢竟沒有人說是預言先出現還是我出現的吧。所以這次我也需要預言的幫忙，去作出更準確的計劃，這是需要全世界的互助的。

對於習近平，我真心在讀完孔子之後明白你做的所有東西，我了解你的藍圖。我也相信特當普經常和中國人做生意的原因，所以針對你。因為孔子實在太恐怖，我明白因為我們過去受很多國家的欺負，受很多的委屈。但真的，我們太放眼於國與國，真的會讓我們本未倒置。我明白你是為了幫中國人出一口氣，所以不顧人們的想法。因為在你的角度，你堅信這才是中國成為最強的出路。相信我，我發現的東西，是在改變這世界的原則，我希望在名義上，我可以在中國擔任一個位置，成為兩地甚致包括台灣三地互相溝通的人。請你相信我，我會用三個月證明給你看，我們要真正為我們的文化感到驕傲，屬於你們的時代已經過去了。我希望你可以相信我們這一代既年輕人，中國有好多好多比我更加聰明的人。我也因為他們學習了很多中國美好的文化，有茶道、有氣功，有很多我們值得驕傲的文明。相信中國的年輕人，不要怕我們會受外國文化既影響而流失人才，不要限制他們的想法，不要限制佢地既思想。儘可能地開放廣電局，我們應該為自己既文化感到激傲，但也不要限制他們接觸外國的東西。中國的電影，特別是恐怖電影早就值得更好，讓我們來重新定義中國文化，重新建立友好的關係。告訴這世界，這宇宙，何為頂天立地的中國人。

癲夠未呀On9

有情緒病既人都係因為你地而變得更嚴重，而去自殺，祝你有一日會患有情緒病親身體驗我地既感覺，呢種痛不欲生既感覺

我都有情緒病，咁又點
有情緒病就可以唔洗負責咁癲呀？

如果你知道自己有病
係好事，依個喺解決既第一步